環保署10月分區二噁英濃度數值未見上升

環保署公布10月在中西區和荃灣區空氣中二噁英的濃度。根據數據顯示，中西區監測站在10月10日，錄得二噁英平均濃度為每立方米0.008皮克，與以往3個月的數值相同。而10月3日荃灣監測站錄得二噁英平均濃度為每立方米0.011皮克，比上一個月少。

警方近月大量使用催淚彈，外界關注會否釋放二噁英。環保署早前回覆查詢時表示，本港現時沒有空氣中二噁英的濃度指引，但過去3年本港錄得的二噁英濃度，遠低於加拿大安大略省的二噁英每立方米0.1皮克，和日本每立方米0.6皮克的指標。

全部都係我嘅人

太遲澄清
個表已經算hea
就咁excel 出都懶，冇人信

風向都變咗
又點會同過去三個月相同
好心做假都俾少少誠意
當人智障?

佢真係要澄清就應該即刻澄清啦，而家講埋晒啲咁嘅嘢，小學生都唔信啦

個表你既，寫0 都無人知

響邊到度！？
你話係塔門度都得架喇屌你

已經變成大陸
乜都造假

成個政府都一擔擔

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推